感冒+肚瀉真係好慘

病左3日，上呼吸道好返些少就到下面肚痾
唔通連個天都唔鐘意我